當你開始忙着抗疫 呢首歌有冇令你諗翻起啲畫面

雖然唔夠方皓玫直線抽擊
比起大紅大紫歌手 呢啲先係有良知既歌手
但符家浚出左首歌叫<<絶不棄權>>

歌詞:
誰能料到天色變化 舊有的倒下
誰能料到轟一聲 你已沒法講話
誰料美麗年華 會陌生得可怕
如最壞一刻光臨 物極而反 也接近吧
想過成王敗寇要投降
所費不枉 有夢 哪會後悔苦幹
誰會退縮 翻身再闖
假設明日被世界遺忘
只要今天 曾以這身軀抵抗 流血汗
連繫過 是兩手 而連結不放
誰能料到心中會怕 為了講真話
誰能料到烽煙中 已太習慣驚訝
誰料到在未來 這歷史怎演化
如綜合一點精華 上善如水 智慧剩下
想過成王敗寇要投降
所費不枉 有夢 哪會後悔苦幹
誰會退縮 翻身再闖
假設明日被世界遺忘
只要今天 曾以這身軀抵抗 流血汗
連繫過 是兩手 而連結不放
當你曾流淚哪會投降
所費不枉 有夢 見證現世 一改既往
存下盼望
無懼怕 怎麼去擋
假設明日被世界遺忘
相信今天 曾以這身軀抵抗 流下血汗
憑着信念發光 時代正開創
期待有日說聲 猶幸你在旁

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

like左先慢慢聽